支那63歲逾千億企業董事長再婚 38歲妻：他讓我相信愛情

紫金礦業（2899）63歲董事長陳景河於十一黃金周期間與38歲的錢冰結婚，婚禮在廈門舉行，現場一段影片其後在網上流傳，當中錢冰說：「真正的愛情能跨越、突破年齡的界限」，嫁給陳景河是「相信了愛情」。
片段中，陳景河靜靜站在一旁，披著婚紗的錢冰拿著麥克風侃侃而談，「曾經我以為婚姻是必需品，直到我遇到陳先生，他讓我相信了愛情。我們想用一段婚姻來證明，真正的愛情是可以跨越和年齡的界限，I am so lucky，在對的時間遇見對的人。」
不少網民均大讚錢冰，「影片展現出她美貌以外，還有強大的控制場面能力、演講能力和情緒感染力，絕對超過普通姑娘」、「非常會說話而且自信的女人，肯定是見過世面的人」；另有網民「嫁給愛情」感歎不已。

據報道，陳景河是國內最大金礦的老闆，被譽為「有色金屬的李四光」，他的紫金礦業市值超過1500億元人民幣，髮妻賴金蓮於去年1月因病逝世，當時他曾發文悼念，有傳媒形容悼文內容「情真意切，文筆真摯動人，十分感人」。
錢冰則畢業於紐約理工學院，擁有工商管理碩士學位，2011年起從事大宗商品交易和投資，曾擔任經濟師及併購交易師，亦有參與過醫學服務項目。

愛情好沉重啊

是錢讓你相信愛情吧.....

個男人都ok la 唔娶20歲

唔知點解一睇就知係大陸佬 大陸閪樣

係人民幣! 我加左人民幣!

講出黎自己唔笑先勁

真愛

但係佢屋企有礦啊

佢哋都幾似樣

🤷🏽‍♀️63歲雖然唔夠理想，83歲感覺更快可以分身家。現在唯有堅持等待成果來臨！

個大媽仲有廿幾年要努力

呢D真係慣左做雞 做到不知廉恥

嗯

38歲都搵到個有錢佬埋單，好撚勵志

阿叔要食偉哥

掉返轉岩D

CLS
不過聽講呢條女做左二奶好耐 仔都生左幾個。
係個董事長上年死老婆，今年先娶佢

諗住CLICK入UTUBE睇下啲留言.....
DIU.....BLOCK左留言

錢姐唔好講到懶浪漫啦！

就咁睇個大媽家底都應該唔差

大陸人就係咁 有錢都唔夠
要用下流手段更有錢

點解唔日日玩新後生女...要玩死一個老女人

錢就是愛情

女人之嘛，使溝嘅咩？嘥時間啦！有錢就有女人，揾啲錢掟到佢瞓低，再揾啲錢掟到佢愛我呀！

38歲狼虎之年
等戴帽

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

有錢唔揀個18/22, 揀個中女

點解個個支那人啲名都咁柒

有錢佬玩到同條女結婚係最ON9

就好似幫 "恭喜你" 埋單個ON9 仔

好像大肚

20果啲叫價高啲

平時玩開叫爺爺定爸爸

支那賤種緊係咁樣

相信咗 愛情=錢

金錢讓她相信愛情

隻支那雞發發了

日日燉豬腦整東坡肉你食

相差咁撚遠既

63歲陳景河

62歲苗僑偉

佢上個髮妻係點死

拉

係呢個有錢佬個二奶？

人地d金應該可以浸死連登仔

睇得出係真愛

調返轉佢娶返個八十幾歲阿婆咁係咪又相信愛情

老婆死年半就娶第2件一定係真愛

係 好似生左3個了

升官 發達 死老婆

以後老婆晚晚親自下廚

45－65 這個年紀的男人最容易被女人呃
年輕女人令佢重拾青春，以為自己仲好有魅力

晚晚有釀茄子食

相信rmb啫……

識揾一定揾83歲，等佢死

其實我信係真愛
63男人老又真唔唔算老
38女人黎講都老啦 38歲都未結婚既女人
以個男人既條件能力 如果純睇樣睇後生
可以搵到更後生更好啦
唔明點解係要講到人地純為錢
雖然係芝麻人

睇相都好似個女拖住老豆

包包換包包

相信愛情 (是有價的)

支那女人24、25 就要結婚

呢件38 嫁得出真係偷笑

e件老野仲唔係貪瘸? 等阿習共鳩埋你產 你唔仆街?

是相信金錢吧

有錢佬定係香港啲廢老都有共通點
就係以為自己仲好有自身吸引力 但實際只係錢/香港身分證

佢都 63, 自己知自己事
娶 20 餵唔飽, 只會派帽, 用佢啲錢包仔
要幼幼, 出去食下散餐就算
老婆嗰位置俾個 38 歲女人已經好正

bin c開心不？

咁佢都算唔話得, 為咗分身家忍辱負重咗咁耐

嫁女嫁到死老豆咁

新聞話佢老婆在生，兩個已經有路

同黑警一樣催眠咗自己
佢自己都信咗自己唔係為錢

錢冰

每晚扯盡佢都死啦
So easy

咁樣講合理好多